屌你老母時時食真係好難難食

點解時時食仲生存到，四方果啫喱就無撚得再食

因為時時食好難難食所以我無時時買

朱古力味